[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4304)

易撚到

屌你

如果

Slow

同一秒都輸

樓下全部輸

手足支持再出走地嗎？

但係我跟你買咗喎

我係大岩信徒

金木sai!

咁一齊贏啦

今日正氣上盤

墨爾本城的主將干拿麥卡菲和湯高華也要為袋鼠兵服役

布里斯班獅吼 勝 墨爾本城 4:3(0:2)
係唔係假波果場

chow fg

finally me 1001

上次墨城領先2球比人cup

澳上盤day
墨城串珀斯 oh yeah
落馬會排定隊收錢

阿德想買15.5b

貓叫半大

hkjc tip

岩蛇仲有冇真飛？

彩櫻之力

gun了 輸咗我會問你老4攞返錢

威震天

咁我老4咪好慘。。。

大貓串珀斯 有冇人gun

Chow fg 有冇same road

Gun

墨城

不過開咁多場15.5b三格都無一場有

角大過三關，有無手足一齊？

2點 10.5b

Goalllllllllllllll

最後入到
事前黎。唔好屌我

又有錢淘寶了

2點大船出發

又羊

咪咁啦巴打

2點買咩

Chow fg派錢冇人講?

唉 果少少

大船係咩

依家場場澳假 都細
班主力又踢國家隊

應該無人識入波

麥膠倫

FC悉尼

琴日先大完

咁多球賭 喺屋企吃出前一丁算了

想出去食拉麵 但岩岩先訓醒。。。

客

尋日果場唔計喇

墨城點輸

墨城今場踢433！係咪有機會角大

繼續追角大 夠膽你就細晒三場
屌你老母就同你賭身家

墨城開始落飛

今場神10c殺初盤

想等9。5b

Gunnn

ok

正

我又要輸了

不，次次都係433

GG

當奴雲無出呀師兄

我會買 佢落一格我追一注

上次踢4231得6c

墨城似撚狗

大岩頭先輸到仆街
仲咁多人跟…

冷靜呀大岩

唔好一輸就諗住追數

冷靜呀！！！！

咁易連輸咩

大岩信徒要gun了

佢呢兩個月輸緊第四注姐 驚閪

呢幾場佢都冇出 獅吼先踢返好左

你有冇踢波的？

雲加

撐岩係唔洗講理由既

一個禮拜先第3注佢冷靜過你

佢之前唔係十萬咩個戶口，得番7皮

cash out左本金15000

連個天都叫我唔好買貓叫

之前見佢cashed out左少少

冷靜呀大岩

莖仔第五口

尋日又cash out左10000

仆街同左你同路...

分d比我好嘛

角細再追

貓變大船？

齊心各位

唉 第五口要斷了

莫雷利亞2.0

喵叫都買 係時候驗腦

我老4 莖 準備500上10k

澳職係我專長既聯賽 呢注都輸我就抖下了

支持你

準備數角

想要貓叫 咁撚多人買 skip算

....

獅子似樣

老友 咁岩同路 希望齊中

岩蛇係咪未試過連買兩場？

失控了？

之前卡數輸左都失控 買4點西甲追數

全推注？

輕鬆上啦 連推10口易能到

係 到第五口

話說失控巴上番水未

咁你勁囉

未

又到左澳假時間

彭sai食左春藥

單定雙 快！

雙

真失控

所以叫佢冷靜

Out of control了

冇LU

嘩 屌你直上3.5？

單單雙雙

墨城禁屌

對家入

即係3球完？

又醒起A米巴派膠

客100%

有咩？

左邊買晒贏大錢

燈死客就岩

我屌你老母臭閪

同岩蛇真飛同路 定啦

下盤gel定都得

角回得幾快 想等多一格

Sorly

客冇撚得輸

無入球15.5

半大24

9.5了

屌，想買貓叫，錯手禁左星期日水手
有無得打電話退錢？

8.5 ok

又羊住一半先

你個死P牌黑警

等唔等到

半大未

墨城仔左翼智障？

7.5

好似得

mola mola

做乜一車車咁買獅子

等唔到

1111111111

一早block左條7頭

5.5

我覺得呢場唔會好大

R5有冇腳提供
快！

8.5b得唔得

1同14

唔知 我都係搏下

馬克羅斯

半場2-1 全場2-1
角半4全5

廢馬

2

想跳船

見到明星馬咩心情

廢馬2號的心情

同路

希望羊到

個9.5b好多人買我都係上船算

又話8.5

等7.5

田雞點睇

做乜鳩貓叫大船

玩完

兩隊 對上2次 大波大到
今場追細!

角球神上埋船

365回幾下又跌番落去

屌 買左11.5 又上左賊船

齊贏囉咁

急咩，5.5 都有

一敏下盤

大岩完了

垃圾有咩好睇

主比人屌到喵喵叫

角球神5皮重心
9.5B

5.5買？

佢出左?

墨城㩒屌到
000000000

當然買

呢隊野都大船 cls

禁屌唔入對家入都未聽過？

客其他gogogo

又點名啦彩蛇

猜波狗唔刷角

佢真係痴撚左線

祝福

墨城入未

角大已死

10分鐘就8.5

雲加要左主
WTF

Gel得

打左1818冇得退，gg

墨城推波出底廢撚到

靜

低初盤3c就買了

瞓身8.5b

唉 屌 澳職仆街波黎

等高水大球 有冇同路？

墨城入兩球未 想買反cup

佢真係好愛你 想扑你

書

即場墨城落到就半球

屌 被撚狗

慘 角大又死

角細又收錢

彩櫻我愛你 角球神

3x3角細係咪gel得

8.5@1.85都買了

屌你比粒角先啦

跟飛數買＝同班廢佬賭仔一齊輸

8.5B 極重飛數

3x3咪小左條3串1

連續3場澳職角細

莊家又cashed

角神祝福左你

我驚佢爆我一格咪仆街

墨城控撚住個波又唔攻係咩撚野玩法

墨城肯入未呀

吸緊角細飛 一陣殺哂

上半場貓叫下半場獅吼

8.5@1.85 準備好同廢老攬炒

9.5s試一試先

Good afternoon Sir!

屌 即係山火就要買角細？

屌睇落好伏 兩隊都唔落底

3.5b@3.6

神9完場

27‘ 墨城會入一粒

要計埋場地數值同天氣同風向

無波無角 叻過西流

又角細

貓叫開左波未？

一開波回咁快
8.5又慢能到

補no goal班友唔願郁

中左以後跟你買

仲有場地讀數

等睇墨城猜甩波派膠

馬會好多阿伯阿嬸買緊...體諒下

垃圾波

1111111111111111111

完場有1C算好

送角

貓叫送角了！111111111111

山火嘅場地讀數係幾多

入未

0.5b cashed

角大劇本來了 貓叫覺得無角所以自己專登踢出去

貓叫廢到腳都唔起

30.5s震緊

似和波半格

一敏買乜？

chow fg未

A5級
高純度

角呢屌

唉 墨城隻左翼好廢

半粒鐘都仲唔入 貓叫了

仲要有飲水時間。。。。。。

終於乞到一角

仲買墨城斬埋腳指喇

邊個角大炸完又炸

莊家csahed

貓叫主場近山火？

8.5再啡格飛

唔好睇少馬會班廢老
10000個買100蚊都100萬

腰斬未

買咗？

波馬都係買咩輸咩 dllm

想買0：2

半1全10 ok？

係咪踢緊波

最on9係 2邊都係度妹 有入波先有角

1:0未

下半場奧當路雲出黎又入三球

射極唔入想點

唔係半和呀...

半場整返粒先啦

屌你老母一球都冇就咪撚踢啦

2222222222222222

你主場買咩 有冇火燭

未呀

無

FAKE

33333333333333

似墨假劇本

去咗邊

狗會班阿叔叫角叫到拆天

叫都廢事叫 垃圾波

冇角架啦 快啲落到5.5畀我買啦

未入呀

個客勝等咁耐都唔升水

—..—幫手叫下墨城

輸錢算

真

又話澳職曼城

客W 1.85了

球球射上九樓

新既一年又輸錢喇

墨城球球都太空射球

曼城唔會輸？

控定射出界
又一日人工

都係開返回覆預覽
唔小心hi到就send咗出去

屌 無角無波

盲人足球ing

想買角細

喂俾個半大嚟先啦屌

又輸dllm allinA米

仲有8.5

而家先買一陣又爆鳩你

補角細算

磨左20分鐘8.5中位數

冷靜呀

你騎唔騎得掂深愛？

差成

22222222222222222222222

22222222222222

琴日場悉尼半4全5 搞到買角冇晒信心

燒烤差d一野搞掂廢城

幾個禮拜六買角細都未贏過

半場入一粒黎睇睇

要大唔得咩

半大未？

我岩對家穩勝..

有冇ching一齊跳

4打2反擊廢撚到

買大成日停

我今個禮拜贏個d全部都係角小

半客未

屌兩邊都唔係踢嘅，鬥唔入

我

廢城差唔多喇 有名你叫

屌你老母32分鐘2c
馬會開9.5 10.5

請唔請洗碗

敏b輸幾多

出事

傻撚左

5打2都可以射唔到

半主是夢？

條命都就嚟冇仲洗咩碗

半大先係

洗碗機

8.5急升水中

洗一日又可以all in

10

抵死啦

嘩
大岩又贏

C how 1:0

Goal!!!!! 1-0

1:0 哈

唔刷角抵撚死

客好廢 中伏

大岩蛇！

屌你廢城

1-00000000

Boom!

買咗咩

11點5係到柒

chow fg cashedddd

收撚皮啦

Chow goallll

收錢先

半大快

喵叫

笑死 澳假又屌打比人入

角大苦主

客隊針，岩神真飛有料

8.5宇宙級硬飛

集氣

夠鐘買角大

墨城呢隊廢鳩邊會有人買架

大岩一敏勁中！

刷得啦客隊

連連行運

半大有希望嗎

唔通反底

個龍手法有D怪

On9咁樣半主。。。

半大

個門將手兒麻痺咁

兩隻字解釋你聽 澳假

屌你老母輸到仆街

半和ok?

有冇咁撚廢

墨城好撚流

有咩怪 好正常

見到大岩出所以補飛？

墨城跳樓區第一次召集

墨cup再追

未入之前獅子隻黑鬼禁區自己扮跌唔射,好假

報到

1.

真係完全角大無機 不論陣式定打法

喵叫都要打假?

40分鐘2C開8.5

墨城屌打輸波笑能死

點解我連追三場角大都慘輸

空難隊再+1

好撚想追佢next goal 追到贏為止

開半和半大大家開心啦

主客叫糊

11GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

1:1

11

咁踢法仲有8.5

半大！

到底係有傻仔鳩買馬會殺晒
定係準備角球海呢

1:1 半大易到

中

半客！！！

半大易到

追和

唔似自然反應既動作，打個龍既巴打應該知我講咩

我屌你老母吖
禁緊就入

咁都半大

半大cashed

W客接掂！

半大只需2分鐘

靚到仆街..

唉 玩撚完 次次都係咁

墨城反cup揮手區

Cup佢老母

澳假係咪想殺主Fg咋

唔夠信念

半大全大角細上盤殺曬

一係唔入，一係就連住入

集氣成功

見佢回飛唔敢要 又開到

係要人地入左你先肯入 垃圾到

係就放多兩球

右手撲左邊既波 個動作唔怪就奇

想買個2.5大都無機會

追埋阿德

墨城係鐘意比人入先

不如開埋半客

半客仲有冇得嗌下

一敏買左⋯

NBA

半大只需...

買左貓叫戈d 準備輸啦傻仔

睇個勢 cup硬

終於7.5

一貼飛就對面入波

屌佢老尾搞斷我五連

俾chow雙殺真係經典黎

個入涉好靚

兩隊拎一分算啦 唔刷角 垃圾

大岩驚緊..

角大投降

半大易撚到

一封完8.5 1.85->2.3

痴線嫁澳假

搞撚掂

角球崩左盤..
秒升水

我驚撚過佢

你又買左2k貓叫呀傻仔？

其實佢係咪好富有

點解輸極都有

買貓叫戈d (大岩燈）咩心情... 實比人cup但又要抱有希望

墨城班大帝可唔可以傳波俾麥卡倫唔好自己黎

買左細 買左上盤 我係咪弱撚智

2020仲買貓叫

邊個話山火無波入

臭閪波！

11 到完場，有無反抗？

MK和尚(輸版)

仲有半格

..

1:2半場

推咁多口 就算輸都要take risk 同承擔

一敏可唔可以補3.5s

Thx!!!!!!

和尚一注夠佢買50注..

jump

33333333333333333333

3333

今季d澳假悶撚到 場場無角 又無哂d反cup

咁都唔入
CLS

張家輝

每一場我都預左輸

今場加埋一敏 當發左個夢

睇隊 有d幾刷得

😂我都係睇撚左呢個post 買左細

主龍神救兩次

角球應該跌水 唔入波都

師兄睇得真係透

個8.5好勁

佢贏果d唔貼出黎姐
見佢一順推得好撚快

硬過條鳩

Wales 可唔可以唔好踢波

死黑警收聲

唔好覆佢啦

條撚樣黑警黎?

半場前連c

主隊未出奧當路雲斬可以入到墨城波
廢城真係廢城

喜佢底咪知

支持

+3

下半場要奇蹟9角

叫雞叫到u23比賽比人踢出黎
垃圾

黑警都有狗會AC?

有無澳職達人講下點解澳職呢季咁小角？

刷多2角先完半場啦

但次次上黎都見佢針架wo

初盤10.5 8.5企到咁能硬痴能線

半客開到未

有冇機

搞ky啦唔好搞我 佢有少女心

7.5都輸 真係跳樓算

冇

十分鐘兩角

8c完

狗會多人
好快D落去

8.5又落飛係咪on9

屌 11。5

佢愛你

2.1》1.93

邊個排陣

屌入多球啦

我都愛你

屌

唔敢買啦屌你老母
落能到咁點買呀

想入細波了

on9

哈哈

2:1

半主 大波

半大3格 24...

又chow vs mc

你冇入呀可？

又黎半3全3？

21

個10號有冇咁能勁...

角球3大因素

節奏快，要肯跑

射門多，要中龍撲出，或省中人

認實力不足，消極9斬靠頭槌入波（例如北韓，香港）

但澳職而家，
1）hea，妹，
2）少起腳
3）自認實力高，左扭右扭，學巴狗

2-1

希望啦

Chow好撚正氣痴線

貓叫

我們一起學貓叫

屌 頭先仲諗梗買貓叫ng，轉頭就入入

一敏jump

我要角呀

買得no goal細波了

又想半3全3?

波多過角

個龍真係好廢 個波慢撚到 都可以救唔到

半主 siu4

笑死 4倍主勝 goal!

2-1 2-1
2-1 2-1
2-1 2-1
2-1 2-1
呢幾日澳假半全場

cup1cup右腳射 靚到

補左幾耐

咁都半主

點解你無限金錢

4.5s得唔得

又中 勁到

主和主客有望

8場有5場都係

44444

咁都有4角
笑死

笑死

冰角呀屌你

落後就刷角啦廢城

封咁耐唔畀人買角ON9馬會

又黎2-1 2-1

主主

咩料 見入左波就無睇 竟然仲有多c

屌你老母嚇撚死爭啲22

Thx!!!!!

好兄弟，你肯聽我講

想要阿德

終於要開主客

屌 你貓叫

球証重注左7.5B

9.5b竟然有逃生門 笑撚死

木板蛇有道理
而家澳職真係hea撚到仆街

有將on9先會買墨城

補到刷

葉鴻輝都救到啦依球

球證都買左角大 點輸

Chow竟然唔刷

又半4全9

貓叫真係專剋墨城

半場21 全場21

會唔會又黎半3全3

角大繼續落飛

MAMA點睇今場世界級終極硬能到仆街瘋狂落飛8.5

山火呢
吸住煙跑唔去

要跳樓了，貓叫禁屌

悉尼紅左個都Cup倒佢 根本就係墨城廢

一買就爆冷

無錯

快手補個和先

我獅好波

想要個4.5s

差d連角 如果block shot 彈出底線實比佢開埋

兄弟有冇事前飛跟下

墨城傻閪撚狗隊黎 淨係識456魚腩噴射機

又半4 場場半4都角細

初盤高水10.5 但半場4c開中水9.5 唔識賭了

廢老之力

神9完

成隊波兩個叫雞

8.5應該有 神10

傻閪隊 贏3球即刻hea踢
比人追返兩粒先諗真守

4.5s點睇

依家過去睇下半場

咩咩等同擔住50支煙踢波笑死

賭真係好on9

幫手買利記1000蚊

我估FT3-1 2-2 4.5s 100%

No goal 100000%

墨城反Cup得3.8倍

3:1 ok

I 心 一敏

下盤補客

最慘墨城冇人換

No goal10000%

係咪又半4全5呀 屌你老母

補波膽好過

3.6有乜好補 到時和波贏半格 輸埋補飛錢

4.5落飛 想買細了

澳假隨時嚇你一驚上次中過伏

落飛就中?

左補右補不如唔好賭

你估澳假真係咁正氣咩 一陣就cup嫁啦

裡
中

驚反杯

快來嚇我

畢氐三角形快撚啲還錢

3.6倍win

客其他大落飛

師兄識貨

嘩有大神加持

Ching 墨城淨係識俾人反杯架咋

齊羊

原來就係你搞到8.5硬到咁

快入

想試一試chow ng

一敏你⋯⋯⋯⋯

我買墨城-0.5 唔好？

墨城空難區第二次召集

1月份買角大未羊過求和尚帶我破處

又2:1 no goal?

你角細都...

同頭埸一樣半4全9

lm陣間屌鬼 角球比狗賭

一敏幫手冰住

睇live mc有攻勢？

今晚2030

好驚又輸12m比zaha

禁屌中

刺客係咪針哂贏果d

媽媽救我

半3全3準備

chow ng 4th goal

救埋ok?

信達蛇

11c ok?

22

2-2?

2:2

靚波

你係咪痴線架 十蚊燈鳩人100k

屌你喵叫...

2-2 又無角

一敏3.5s

準備4:2

警告你咪半3全3

咁撚精彩 2-2

好彩未買4.5S

反cup的劇本響起

補都補唔切

禁緊4.5大就入左

1.68ng有料

買貓叫又要叫春 傻仔等輸

佢驚左你，即入

好彩買唔切貓叫4th goal..

唔洗補喇 一陣就3-2

貓叫會係80分鐘後絕殺

喵叫32未

成個半場唔補抵啦

我買注貓叫5th goal先

角球雨未？

2-3

信手足真係乞米

防守hea 撚到

2-3 100%

Mc -0.5!!!!!

屌買緊5000客ng

2:2 goalllllllllll

叫雞隊gooooal

買貓叫跟大岩燈戈d去驗腦

又冇角

cup未呀.....

快手完場 留返半格比我睇醫生

沒用啦，次次都貓叫領先先，墨城針啦

Nba了

其實仲贏緊半格
上盤開心d咩

秒爆

應該2-2完場

Cup硬，半場出面4.5都1.77

一定是cup

澳洲佬唔係好中意hea架咩
打邊爐啦 踢咩姐

一陣咪輸

’買左佢先

未就係，宜家有返一半比我驗腦已經好滿意，不過睇個勢遲早jump埋

2:3！ 一陣

驚告你即刻再俾多兩粒

死傻鳩

主隊刷唔到角了

蔡英文當選 10 1

一定要

lm

d字睇撚死人
又係淘寶野？

好

咁 3:2先 之後3:3 3:4

角大24

無入球

全日重心 馬會派錢 4.4倍
No goal 5000
已反底

懷疑佢用緊ask

半4全14啦

lm 大多你一蚊

笑乜撚 人地命中率高過你

1角都冇

8-9c ft
角神又中？

chow咁能廢墨城仲有平半你買

角球

3:2未先

輸

chow 5th goal gogogo

半4全5又黎了

彩巴

Ipad pro黎 但唔知點解咁濛

想4

d 貓叫撚好快半格都無埋

真心勁

買左咩啊巴打你

3:2 plz....

因為會變全格

角細gel頭

仲買左咩 快手出埋啦 又話兄弟

唔睇波就收聲啦 剩係識望住個賠率

2:3就會

...

墨城加油

一齊？ifc等緊你

挽番

屌 7.5 都要死？

有6.5先再算

信手足話山火唔識入波

15分鐘入4球

Chow 加油 入佢

刷返4連角先啦

主隊出奧當路雲未呀屌
墨城屠夫都唔撚出點羸

咪登埋獅子

光頭仔幾旺都唔夠一敏蛇勁

墨城 一齊叫

真 奧當路雲咁勁都唔出

一敏蛇贏好多.

要有

戇鳩 山火就唔入波

有角未

主其他
超重注

呢邊冇山火呀臭閪

但無角係真。。。

0yc 4c 4入波

按左層樓了 信你...

7.5角

連C雅快啲發功

2:2！

訓左幾耐？

又中

delay

而家28度 應該幾o岩刷角

一敏燈力...

琴日噴精機唔想捐錢

頭先話睇直播望到d火

屌你老母量化歡騰

7.5b 上船 1000

你9.5？

28度都要飲水 中伏啦

墨城發力入波

係

跟左20

3:2未

角球神9.5

空氣質素差 無風

咁你應該睇錯

ching 睇緊重播？

大佬8半可唔可以買水晶宮幫我阿燈燈佢

中硬la，有9.5我都買s

角半4全4？

我啲火黎

咪話信錯手足囉

冰封角球

半場有你又唔買?

入波多過角球

唔好登 我正想買水晶盤

大佬開季到而家 輸到底褲都無埋 要人捐錢
紅十字呢啲咪柒 搵fc做慈善 500澳紙一球
20球都入到俾你睇

忙緊

一敏用$10就擊殺左 角球神+和尚巴⋯⋯

又贏

燈亮有未...

一敏蛇

成功人士

半4全4

敏b去咗邊

無買，我遲左，一陣先買law，驚乜

好攰 星期二開show 今日先砌地板

麥膠倫入多粒 2:3 完場大家開心

澳假8角定律

睇左一敏出左手先買啦

Blocked

100k 9.5b rip

2:3！

巴拉頓帽子戲法試下?

馬會班廢老買夠未
掃完8.5掃7.5

準備2:3了
中左頭五抽一 300

真 幫幫手買精工支持達蛇

好彩未入

$10通常會中

又中888

點解要逼害角大手足

好快有

👍🏻

Lm

等緊6.5

誤中

筍

925

I

墨城俾chow雙殺

輸撚死佢地

墨城贏到5抽1 100

馬會最少cash 10m 今場

-.-又見唔到

can 3:2?

買個主其他 + 客其他先

墨城入波派100

8.5起碼五百萬飛數

/.-

oh 又22 ft 屌你

明亮

珀斯會否角大？

2:3

殺埋我

刷角未

2:4

明亮 + 一敏 7.5
角神 + 彩 9.5

perfect match？

你睇炸wo

第五口？

feel到就3:2

咁我5.5先買了

驗腦 7.5 8.5 9.5b

今日澳職不直買角⋯

唔好 莖莖推緊第五口

大把人派
唔駛驚喎

麥卡倫入未呀屌

2:2+1 yc

7c ft了

單爺食煙？

2:4照舊

-.-

咪搞事啦單單 4:2就得

有C未

yes

不 食煙咁貴 不如留d錢買波

墨城 cap 佢老味

when 3:2

R9 13 咁哂你地

照舊係 4：2 呀

超重心可超重注 十分鐘後可買

你露出賓周跪求一敏買6.5b就會即刷3隻，信我

15min 入晒全場既波

下一係咪獅子 梅花間竹咁入

即刻入波

墨城之力上呀

980

屌你老母 一角都冇

-.-針撚到

R10 2 啱d

初盤全殺

3:2 plz

科蘭之力

988

唔中

plz 3:2

993

助攻

屌你老母 冇角學人踢波